(陰謀論）土地問題根本就係想滅香港人種

香港人無人買得起樓，無地方扑，無仔生，就唔會有純種香港人出世

2047年之後，蚛国收唔番香港，繼續一國兩制多五十年，再有多五十年溝淡香港人

去到2097年，恭喜大家，香港再無純種香港人

不嬲都係

哲學撚 D_Wade 奶波魔：唔存在！

宜家中共做既野擺明係慢慢既溝淡/取締香港人
有能力走既人走，冇能力既未係香港溫水煮蛙